C朗霸氣回應：這就是祖雲達斯收購我的原因！

C朗表示，他對馬德里體育會的帽子戲法讓祖雲達斯進入歐聯八強就是球隊招攬他的原因。

葡萄牙人在過去五個球季曾為皇家馬德里帶來四次歐冠冠軍，並以1.12億歐元加盟祖雲達斯。雖然他在分組賽中僅射入一球，但在周二對陣馬體會的比賽中表現令人驚艷。

C朗在賽後接受Sky Sport Italia的訪問提到：「這就是為什麼祖雲達斯收購我，需要我協助造就像這晚的魔術之夜。」

「馬體會是一支非常強悍的球隊，但我們也很強大並證明了我們值得繼續。現在談論決賽還為時過早，讓我們一步一步。這必定是一個特別的夜晚，不僅是因為入球，而是因為整個團隊和他們不可思議的態度。這是冠軍聯賽中你
需要的心態，我們正走在正確的軌道上。」

唔係佢，兩回合淨輸三粒啦，C朗算幫祖記挽回少少面子

In c朗 we trust

直情幫埋依個細路添

講真，祖記今年都幾垃圾，無C朗一早出撚咗局啦

蛆狗當年買西瓜夠入埋決賽啦

牙朗都已經入左球，仲想點？

我朗

無c朗下年有機會降班

4 埸歐聯 都係得牙朗入 哂個5球
仲想點
祖唔知踢乜鳩

C朗其實冇錯 最錯係去左祖雲達斯
8強carry祖 反cup馬體入4強
4強 兩回合都係靠佢入波
根本就係佢一個打曬
如果唔加盟 祖雲達斯去廣州恆大應該一早拎咗亞冠盃

朗迷係咪真係當左歐聯係淘汰賽開始踢

八強 四強

以前姦迷唔係話Carry唔到就只係普通一線球星咩？

咁都叫carry唔到？兩場都係佢入波 仲想點？？唔係話輸打贏要 唔好唔記得 16強若果唔係佢入3球反勝馬體會 一早停咗係16強啦 我覺得佢都已經交足貨啦 咁都要屌尻佢 會唔會on9咗少少？係反朗迷眼中 係咪要c朗做埋防守先叫勁？？係咪只要一輸波 c朗就係垃圾 就要俾人屌

我不嬲都覺得佢冇錯
錯就錯在佢唔去廣州恆大拎亞冠

我覺得如果佢係表現差到仆街既 屌佢真係好正常 但佢都盡曬力啦 咁都要屌？？你咁勁 唔好紙上談兵喇 去取替踢歐聯阿嘛

當初c朗話去祖記係挑戰 跟住睇下今場領隊既神調動 你就知就係挑戰嚟

我從來都唔會屌呀朗
就好似我從來都唔會屌人屎眼一樣

我明㗎 阿朗係你心目中係無人能取代

係架 不過佢表現唔好 我都會屌

呀朗有心冇力
小花一定係死好運先入到四強

喺到喺到
喺四強到

美斯世盃都係咁樣㗎啦
波台幾時唔係咁撚樣
成王敗寇結果論
輪住比人笑姐
睇開D啦

牙朗重要性好大

冇買佢嘅話呢場賽果就係0比2

兩邊fans都互抽左咁耐 一早就睇化左

屌講撚到其他球員不射男咁

垃圾c朗

花迷抽C朗8強入2球出局冇撚用
係咪姐係承認美斯過去3季8強0入球出局更加冇撚用?

仆街美斯年年都盡撚曬力啦咪又係俾朗迷笑廢柴

咪又係輸撚左 講咁多廢話做咩

要拎歷史打J既話好多隊都唔洗踢直接入決賽啦

fm數據庫既祖成班超人咁款
仲勁過巴皇拜鏝痢

講咁撚多野咪又係出局

上季就叫歷史

不嬲都唔睇意甲 但睇親佢入既波唔係頭槌就12碼 下下要人餵先識入波 搞到祖記好似淨係識砍比佢黎入波咁
唔係話佢廢 但今年真係冇乜說服力

你地不嬲講開結果論輸就係垃圾
美斯出局你地都係咁抽嫁
乜轉得咁快呀
而家又話祖記廢，做乜賴隊友呀

祖記真係唔識入波喎
呢兩場ajax好彩應該10-2
前面除左牙朗,全部0威脅

人地搬緊龍幫牙朗兜呀

班朗迷大巴大巴車返自己

美欺都入到4強
牙郎

美斯出局個陣班朗迷唔係咁講嫁wo
朗迷不嬲話結果論，輸就係垃圾
而家用返朗迷邏輯笑鳩返佢地姐

C朗去到係要改變打法架拉

係囉，美斯出局個陣朗迷唔係咁講既

賴教練？又中回力標？

豬隊友

咁c朗都交足功課啦

眼神交功課？

下，你班柒頭一向只睇結果
乜而家又會理場波入面做過乜
朗迷抽美斯世界盃決賽金球獎出局冇撚用
係咪即係承認牙朗而家8強就出局更加冇撚用
咁大巴車自己呀

次次睇佢地搬龍門真係好好笑

年年8強出局都0入球
牙朗8強出局但兩場都入波

花迷智商係咁上下啦

牙朗輸->花迷笑
小花輸->朗迷笑
定律泥架啦

牙朗確實係交足功課
問題係，你班朗狗平時都係咁，疤同亞軍廷一輸就唔理表現抽鳩美斯
咁今日輸波比班花迷抽返轉頭好公平喎
波台生態係咁，你咪等到小花出局先反擊囉

足球介 Jordan

所以班朗迷真係好撚肉酸
抽美斯個陣就衝哂出黎洗板
到而家俾人抽就話唔俾抽

中肯

係呀
我承認8強出局更加冇撚用
因為美斯出得仲多
咁大巴車自己呀

笑撚死，我一向都唔認同結果論
又冇講過佢兩個係垃圾
點車自己呀？
你地就真係俾自己講開既野車中喇

你班花迷一見牙朗出局就出黎抽水就代表左認同左結果論啦 仲係度扮咩

波就入咗 贏唔到都無辦法

隊波唔係C朗一個踢哂

淘汰賽先係開始
分組賽家常便飯

第一球朗神級走位
贏唔到整體實力格食格
速度跟不上

美斯14世界盃亞軍但攞金球獎
18世盃外圍賽力挽狂瀾carry出線
朗迷: 做得球王都carry唔到隊波 賴教練 賴隊友

祖雲達斯8強出局輸俾阿積士
朗迷: 佢都盡哂力啦 仲想點 係隊波廢 隊友廢 教練唔識換人

阿根廷dybala 冇得出
朗迷: 美斯忌才 唔俾佢出

祖雲達斯dybala變後備/經常被換出
朗迷: dybala根本唔係想像中咁勁

用返你地邏輯笑你地就叫認同
你手足都話係諷刺呀，仲撐

所以我咪話你笑緊個陣其實笑埋美斯囉
你明唔撚明呀

以你咁講，即係其實你一路都笑緊牙朗

牙朗歐聯3連霸我笑佢做咩

如果美斯決賽有波入，都唔會被人屌得咁應

加埋d美洲盃係咁射失12碼，好難唔被人抽

咁美斯晉級我又笑佢做咩呀

咁又係既中 等左4年終於8強晉級
係要開心下
牙朗終於冇歐聯拎 笑下啦

笑撚死

跌落地拿渣沙

大巴大巴車死班柒頭朗迷

足球風格越黎越偏重防守,C朗又無美C世三盤控咁好,波一到腳就好快比對面幾個招呼
變相多左咁多熱血頭鎚

牙朗輸波仲講埋啲咁既野潤自己母會

點解祖記今年廢左咁多

一黎阿積士真係幾勁下，二黎丙朗已經盡晒力，唔好攞佢同美斯嗰場做比較，美斯係有隊友加上曼聯本身廢

朗迷大撚哂

做咩咁直接啊

最慘係後期皇馬同依家都係咁
一係就門前汁雞 一係就頭槌射十二碼
明明以前啲踢法咁多 踢波大隻真係冇咩用

咁你上屆歐聯吹奏啲乜？四強決賽徹低隱形

以前大隻有速度,都有d個人突破可以睇下
宜家只可以勤力d走位搶點,可以做到既野無以前咁多
老啦,以佢既表現作為球迷算收貨架啦

唔洗爭啦 花迷朗迷根本就一鳩樣

叫班柒頭朗迷點駁姐

咁...咁...Alan Alex

不嬲就係屌鳩美斯㨂波踢，
上年對羅馬俾人反CUP出局美斯有冇琴日咁嘅表現

冇c朗 16強一早出左局啦 依加就係到抽水